既然咩都將示威入晒美國數，不如下次舉旗唱呢幾首歌

平時聽開軍歌交響樂
除左美國國歌之外，有好多歌都好powerful

Hail to the chief

US Military Songs （呢個岩晒Sir! This way ge人）

呢到抽番首都得

好想望到中共睇住一班香港人係所謂自己個領土上歌頌人地國家總統同軍隊會係咩面色
如果比美國本土既人聽到仲有機會引到班左膠幫拖

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

好想睇到14億人爆撚哂玻璃